[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3900)

河床12m

SLOW

點買好，定大穩d

終於1001

想閪床盤 是否不智

河床2:0波膽

小注下盤睇波..

半大有冇支持

垃圾波都睇

傻闈

垃圾睇垃圾波 廢青日常

阿特x拿根亞100%波了

輸

個半大2.45係咪阿甲黎講死硬

對曬

尋晚3x1 fat fat

又叫唔好跟 單頭大注oxford仔 起身咩都冇變過

聖路易斯體育會[0/+0.5] 對 CF 阿美利加[0/-0.5]
兩隊都近五埸不勝 打和 SUPER !

河床屌打

訓得3個鐘 want die

6點訓 8點起身返工

3.7就成日開

學bill gor 講話 夠膽就買我對家

拿根亞半大 有無同路 墨假

但自己一買就唔開

做乜9?

垃圾河床

做咩炒我po....

Jump

西床都信

9點2場半大

屌你老母馬體會又逼害我

兩球單刀唔入比人入

哥倫入未

6串1斷佢

賭左成晚淨係輸佢

半和小Gel一下

拜狗差啲輸波琴

河床12m未

仲未比下體會撚夠開波前好多手足講左啦

半客wor

就快

阿古蛇朝早波有冇心水
比仆街國米累撚死

河床得咩？

西床唔識入

暫時睇拿根，睇多陣

河床半細

Ok

連輸4場

我個心，好似串咗個窿

兩場墨假半大有同路？

阿美 大波已買

清識啲野

河床苦主 準備針

講個笑話 河床深盤

河床冇12m-2?

華拿古斯有踢但唔開睇黎今場主隊要出糧怒炒6-0

叫左個fd 河8.5b 又要比人屌老母

上場咪又係唔開

西床攻唔入自然會有12m

唔記得邊年成日半場和 下半場就派個12碼俾佢

河床半和大gel一下

你係咪護花朋友個朋友

要得?

要la

準備一陣睇半一上盤_________

根

西床想點

gchi,對上10場8場大

拿根地獄主場

ching識野

河床半和

墨超半主半客

屌 河床半場整粒黎先啦

仆街俾人禁屌

呢世仔唔會再買半一上盤

又撚

塔羅前幾季唔係護級仔黎咩
突然變左第二

9點半大

冇買幾個月，身體都好左

作客3分鍾射左3次門

派錢咁派呀

拿根我屌你老母

一日未比人入 一日仲有機會

半大24

屌那星同路

墨假邊有分主客

阿美

即係點

半大中風

全部00完場

有m記食了

2場1粒都冇

2019___ 半大

U唉 吊河床

9.5s有冇同路

拿根十場有8場都開半大，就唔信今場我買會唔開

咪Gel

原來係你

馬會精選昆拉達奴屌到啪啪聲

Goal

Goallll

拿

拿根1:0

易撚到

河床同高隆打成日都蛋蛋
想點

半大快

買左拿根對家應該點做

屌奶星 墨假夾埋一齊入

拿根正氣到

拿根亞易到 想gel

兩邊一齊入多粒plz

度下場啦

阿美 大波-2

咁靚既 賴多粒

-3dllm

炸左？

拿根亞地獄主場

boom

大大力gel

入多粒半大喇

拿根亞-10c

派我了

勁撚到

斷頭關

live有冇水

嚇死人咩阿美

s la

又中？

識買了
下次跟水飛頭關就掂

半大

拉古奶 快少少

半主又炸

水呢？

因為半客

拿根比多粒黎定下驚先啦

仆街補補飛比人姦緊

今日極燈

買左克雷&阿美

sam哥去左亞美之後好似一係場場都失波或者贏唔到

快喲俾人入3粒開大啦

拿根-9c

半大24!!

薯條係咪度

拉古奶 入多球啦屌

-10

入手河床-1秒入

我床！

河床糕！

應該買左大

馬會開即埸角都無野

CF 已入

1c

屌 早知買細角

2222222222222222

半場要爆多四個

半大未

333333333333

屌你啦拿根

拿根入多粒先啦

咩話 克雷仲有半格?

收隊啦

444444444444444

-7c

一齊數

河床再入得唔得

5555555555555555

半大又死

5c

2,3次都斷頭關，弱智？

7.5 easy

河床穿盤未！

閪床20

55555555

高龍針

河床

克雷入番粒開半大ok?

NO LA 係都拿根入

撿多少

克雷11射0中

10.5s?

得1.73唔買la，咁低水

-6c

高隆24

西床快手屌多粒啦

你開場直播睇下就知..
計法唔同.
中場斬埋去都計一次

6666666666666

666666666

666666

仲有一半 唔好俾人345ok?

咩話 唔止輸半格？

跳船買10.5s
夠錢加大gel

昆拉達奴屌到啪啪聲

半大黨又要跳樓

10點超重心 我LA

河床 拿根

高隆追和ok?

la點睇

無半大買既

10分鐘5角 9.5s crashed...

似走盤

十點半大有無

同事事後飛如果開唔到就10 1 500

麻煩有咁惡毒得咁惡毒

河床開大

LAFC

我了

Me

Lm

見到LA又要出圖

lm

高佬goal

炸撚咗去啦屌

閪床貫徹始終

河床2.5b. Cashed

有

閪床冇12m點會贏到盤

高隆頂實

半0全3
炸左未

下 乜話 ？半格

屌你老母閪床

107？

俾你燈一燈 開波就連角

我仲驚緊高隆唔入波既時候就入左

8c....

90

停40分鐘角得唔得

1:0

河床-1 jmup

呢場應該爆到去第3個位

再賭阿甲斬手

50先岩

河床醒目 又贏波輸盤

毒水？

水床協議下盤

阿美利加0:1

閪床

12碼未啊屌你老母

阿美大波-2

?

買12.5s
gel

呢場12.5S應該GEL唔到
買銀河細好似仲好

閪床收左手
上盤24

河床入多球派100

我

own goal 大戰

絕殺12碼未

10.5b 10.5s 12.5s
gel

初1.82但1.73 now
btw 一場過？

2:1 FT

8888888
nice

河床 還我12m

勁，carry me

高隆手足可以全面進場gel啦

del左tg？

下 乜話 ？半格？

拿根11.5b,入

係 最後一注了 等你水

fc la 2.5 得 1.36

墨假榜尾贏波

係呀 比你TG我傾下計? 轉左號碼冇哂TG

高d買s la 13.5s / 14.5s

近三場半場60分

你留你TG La

live 12.5s?

一買親角大親停哂 屌黑撚到

dllm 河床

dreamdreamdream9up

閪床 真係

拿根2.5b all in

收到風 美職球員仲食緊早餐 有排都未開波

有料

10:30
轉左

拿根-2c

開左波

開左啦咩

咩事 開波時間都報假

踢緊啦

球探不嬲流架

真係開左

7m同球探都未開波

Siu lun4

先中兩關

lafc

真，做對面

睇盤口 西圖似樣d

LA 1CCCCCCCCCCCCCCC

LA 1:0

c

直接西圖客勝啦

lafc上場被禁屌先入

咁快角 來等9.5高小小水

西雅典easy

1:0未

西雅圖客win

拿根2.5大點部署

拿根9c

無入球

落街食早餐

成為最大贏家

搭lift上ifc

阿美入多球

Fcla連落兩個盤

拿根頂實 全格更好

追和

買左fcla 3/3.5
是否不智

買左細 是否不智

大定細

拿根-1c

拿根開2.5大派5 1 100

雖然要左上盤但我覺得有機對面好似仲未中過龍

大啦緊係

拿根比多粒定下驚先.......

LA手足

星期二 33 拿根亞(主) 對 克雷塔羅(客)
大 [1.5/2 球] @ 2.05

入一兩粒好嗎

LM

一齊

la 半大先

根仔頂住

拿根9.5b

又係你呀

拿根10c

今場要搵錢出糧

華拿古斯零的突破？

美職角大好似唔錯

北美波好鐘意大
就算細
你留一注
如果加時可以買口大

美職半大未

克雷班撚樣係咪盲

LA GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

10

la

又係俾人禁屌入波

西雅圖cup未

西雅圖真係傻尻黎 明知對攻一定唔夠抽 仲禁屌

CUP閪咩.......人地美職一哥

La手足可以落返黎
唔好跳住

Lunch食餐好了

拿拿聲入多粒唔好走盤

LA第一射就入
我屌

仲輸緊半格

Fa罰球入 關咩事

西雅圖美職盤王

La

係 直屌左-1

尾盤讓1

咁都係平手

On9 西雅圖明顯踢得好過la
輸罰球關咩事

la 2222222222222222222c

1:0000

雖然買左拿根亞
但克雷13射0中係咩事呀

LA領先角細是常識吧

9點墨假齊心上盤 普馬斯上盤?

拿根開唔開到大

買咗1.5/2B 針得 盲人足球

拿根震撚到傻 補1注對家ng先......

拿根入多球

1:1

洛杉磯FC 1-1 西雅圖海灣者

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都要補

克雷盲到 大波針

拿根封乜9

買左上盤心已死

西雅圖

又nba

半大 易撚到........

又要食屎啦

買左La又要驗腦

炸未

屌哪星獲利回吐

有冇下盤手足出黎gel咩話唔止半格

點解有人買la

拿根整多粒啦屌

拿根比多球啦

唔和都偷笑

我心已定

c呢拿根

咩話？ 唔止半格

拿根亞goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

Boom

又中

屌 炸!

炸左屌

1:2

屌頂住

屌你老母西雅圖又入.......

屌炸乜..

拿根

美職
刷c入波

西雅圖易到

客勝想gel

La輸埋

痴撚線 1:2

美職1哥

cup

食屎算啦

LA

西圖冠了

唔癡線 好合理

驚西咩 上場夠試過2:2

？

la應該冇乜可能贏盤 取消關注

拿根 2:0 10c

不設防的LA

gchi

盤王已cup

La連落兩個盤 真係有鬼

好彩訓過龍

你都報假
24

11c

比外星人食左球波

LA上場又咁撚勁今場食屎？

冰角

贏盤難 走盤仲望到嘅
利申 冇買

La 1-2

拿根亞11c

西雅圖的星空

克雷追和

客勝仲有2.27 未入手既仲有機會 不過要快 就黎13

洛杉磯FC 1:2 又要輸死幾多人

常規賽之王喎

拿根輸返粒

屌你老母，連輸五注

LA反Cup輸半比唔比啊

La第一節點讓3.5

你樓下第一個出現了

原來fake goal
1:0 11c

屌你老母發覺買親d波都好撚多炸對家入呢就一定唔會炸 自己買左個隊就獲獲炸

fc la 又 輸波？

賭多d就慣

屌...la又撚狗
買佢就輸...買對家就贏...賤種到

你又...

燈

5.5s 搏下先

驚西咩

要咗

經常90分鐘被絕殺

同路

客晉仲有1.82

聖路易斯追和未呀屌你

fc la 果場波盤咁鬼既 已經3球但5.5B 足水

墨假唔識開大

手持上盤11.5b
客隊攻都震緊

西圖咁勁

入唔入主cup好

goalllll

12c

呀美2-0未呀

12c
冰

大波波

拿12c

讓人10幾分。自己輸13分

卡路士入未呀

搞撚掂 12c 拿根 入撚埋全格啦屌

應該和波

lafc和波 重心

13c

信念

13c
角細比狗賭

11.5b輕鬆輕鬆

普馬斯有冇伏

LAFC DLLM

1100 場有冇水！

半大有機

真係gel唔到嫁

拿根1.94半格casheddddd

下盤

今年好廢讓人不了

lafc對住la先咁勁 西雅圖都輸

我屌 又要嘔番半格出黎

想gel

2哥黎

半場俾人cup

食個靚早，轉頭買美職角

都話西雅圖盤王

晨早流流轟一注得半格

5分鐘爆晒
正

12.5s

ME

La轉兩次盤 仲買

主其他未

下半場4-2

建議角大 輸波就會刷

頭巴 me

輸波唔刷先夠假

又開大波

點解唔追大波波？
西既入球力仲高過銀河

針死

講多次 lafc重心

打少左和波2個字

算數啦

罐頭巴 我了

和波重心

la d飛好硬

慳返啖氣吧

如果我中埋呢個
岩岩又應我想gel果個comment既
留十抽一 派300
呢到唔駛留啦

達拉斯受讓7.5唔知點輸好

我支持

你dq

卡路士上力未

罐頭巴正氣

半3:2膽

dq

咁都13c

Q

普馬買個半主中左再推落全大

dq唔晒
好多人

支持都唔俾
btw 我有番gel的

lafc屌你老母

做乜撚

FCLA

la角都未爆

你早講啦

你地班仆街駛唔駛咁呀
唔好再留啦
都話岩岩頭十果到抽囉
留新果個無用架

Lakers.. - 3.5第一節

仆街馬會封角封咁耐 水位跌哂

一買完就刷左覺得會爆

盲人賭波何其多

輸緊5分喎

直屌laker 反cup

似收皮

lafc cup佢老母啦

唉 la gel

即場點部署

搭巴士出中環

墨假半大24

西圖仲有2.34 win有古怪

西雅圖客勝

55555

2-16都追到

岐阜定島聯

lafc唔該要cup

叫爆4-2

西雅圖入多粒
等我派300大家都開心呀
係唔係先

Let’s go hawks

Lafc

唔識nba咪撚買啦

入3粒

尋晚意甲爆晒角
仲諗住今晚熱拿先爆

買4.5b好冇

美？

去得

支持

普馬goalllllll

對.

見到LA咁都唔知點補好

入多幾粒先

痴線

去

買咩

6.5b叫爆區

Trae Young傷左 冇計

硬蛇識d嘢 利申 反猢

我都係估佢3:2完場...入多2粒買4.5b..

起身飲茶？

屌你老母河床

湖狗讓8.5想死

岩牙

普馬斯

啱

墨假3場上盤冇買 jump

無柒頭

依場開下盤

普馬斯禁屌到

Lafc最後會點呢...

4-2

11.5大？

4-2 120分鐘

假撚到

LA角球雨

令我諗返起 仲有半格

40分鐘入4粒 快nba

La 一路落後一路會無限角

姐係2:2 90分鐘..加時入2粒..

西灣河 GELLLLLL

卡路士死撚左？

西圖Gel了

普馬禁吊
仲想買下盤

角球無限大

la開始黎了

買左味中

lafc全格24

買唔切果場先開半大 哭了

一起身 1:2 點部署mls

吊 咁快1:1

主bf

墨超2.5b cashed

VAR

Ng

直接客勝

美職一哥韋拿呢

lafc 主其他未

買左客
雖然fc又禁屌返

今日係咪黑成咁

lafc盤玩撚完

絕對唔介意1:1到尾

半大gellllll

lafc 走地半一 快cup
卡路士vela

驗腦啦

無了 放棄

買LA驗腦喇

普馬斯讓半一笑死人咩

10.5b 24

lafc和波重心

LA放棄？

似

美職一哥

阿特x拿根亞want gel

星哥
上海蝦伊麵我了

又停c

LA出局抵喇

卡路士廢撚到

留意到馬會11.5大低水過出面好多

LA唔刷角點贏呀

兩場入多粒

lafc 屌你老母咩上場又咁撚勁

屌.....LA JUMP

1-3

買唔買主晉好？

13

lafc出局了

美職一哥？

好彩無買呢場客晉了

含啦1比3 夠膽同我開番5比3

你條上盤5x1

下盤又然

唔夠膽啦

買大波咁易 買盤咁

FC上季 季後賽又係咁樣 輸俾羅胡城

手足輸4未

無角了

LA讓幾多話

今次真係開罐頭又中

普馬斯又輸

派得

6.5b -3快

笑4

4-3主其他gelll

會刷爆

得
唔駛講野 我依家抽

5-3 叫爆

抵能死啦 輸波唔刷角

我了 損手爛腳

3:3波膽

Lafc 11.5s 入

me

啱啱13成八倍幾 冇買到

8888888888888888

洛杉磯FC big boat

14c at least

咩話

沉撚左了

3.5b cash
4.75b

喂？咁快8c既

唔賭錢 上波post 真係唔同feel

美職一哥 邊撚度一呀

長眠了

點解贏錢咁撚難 200蚊都要呃好撚辛苦呀屌

比多4c

卡路士屌4粒啦

9999999999999999

角大有幾多買幾多 最後機會

11.5s玩撚完

LA成日開4：3 4：4架啦第一日賭球咩

除非佢輸到1：5我就放棄

9c

要啦.......仲話自己美職一哥

Ching有料，是我錯了

10.5 B
13.5 S
食兩注就好

上場5:3

第五第六球主

一哥 邊撚到一
一球都入唔到

琴日好似落飛黨既勝利

美假時間未

常規賽有柒用咩
領先咁多分都唔留力

頭巴 派得了

5-3未

畢巴 自己留tg

美職客晉

LA cup到我係公司表演自含

屌 林巴
你仲賭緊錢架咩

補12.5s,gogogo

賭閪咩 lafc假撚柒到

又係三角形 使撚賭錢咩

打一埸？

下場

la唔刷角點贏?

Ys

我係不gay呀

10.5

手球都唔吹.
上盤抵輸

11:55之前唔留 我重抽啦

La個龍放水

2下手球無12m

1:3 goallll

派埋比我

Gchi

下 咩話 下盤有全格?

jump

你叫畢巴唔出現
我就重抽啦

加我ok?

普馬斯贏唔贏到

洛杉磯cup自含了

期待

10c!!!!!!!!!!!!!

在

呢場得返3角，除左12.5s，無其他值得買

10分鐘3粒啦美假

死開啦

琴晚過關斷在拜仁第一格點部署

得閒賭幾場咪算

專業mon po
想我miss 太天真

輸到穿晒窿

屌.....la唔刷角點贏呀.....

哇 屌 la 場波食左幾多角

好似欠一？
意甲啦今晚

美職踢最後10分鐘 賭咁耐都未知？

欠2拜角都係即場好d

睇料唔洗錢？

冇c

意甲祖記再角大啦
其實我之前係覺得呢場意會角大
點知尋晚d意角大得咁勁

利申：停止賭博中

輸撚哂

嗱嗱聲刷3隻啦

國米無左刷角機依然係角米
祖記禁屌唔入先爆c

咩名

要

la識入未.....又唔刷角 屌你咩

屌你

大家準備好未

叫咩名

計都要錢

要錢呀，不過有d開左波就有得睇料。不過如果係賽前就係apple store比錢，我又未試過買，想問下大家有冇買過

要錢就算鳩數啦

試下43

Same road

贏完西鑽個注 琴晚係咁斷

角又無 盤又輸 戒賭成功

3連角未

試下刷多4c

喂vela上場唔係好撚入得? 一球都冇

9.5s

打假

停c做乜鳩10.5b呀

垃圾vela淨係識蝦我伊巴

角冇 盤冇

Cap d 唔 cap d

叫捷報比分

睇下好啦 咪俾錢咁on9

永遠唔好俾錢買料，有料就唔洗咁撚辛苦擺上網賣俾你，靜靜地自己贏唔好？一樣訓係到收錢

點賭我都贊成，但買料真係要屌

比錢個下已經輸左啦

Agger

艾拉 維羅

la又撚賭仔......屌你老母

護花: 抽你水就係妒忌你

11.5s 50%
12.5s 100%

好似薯條咁日日睇料 睇TG 睇連燈 傻的嗎

唉 唔撚好10c完

最後10分鐘刷角了

買撚左帕馬啦屌

護花: 人紅自然是非多

賽前10.5 都要叫
西撚到

臨尾會爆 除非1:4

下 咩話 仲係9角？

同8狗講野一撚樣

9C 完 RIP

講左拍馬平手好鬼

刷角未

仲有幾耐？

我知 見到asw gelgor出維羅

護花: 人點講唔緊要 最重要我贏

咩話 唔止半格

世人就係咁無辦法
學野永遠唔願意交學費，覺得要免費

la唔入對家入啦

咁，除咗支持你買多d猛料同祝你贏之外，我無野好講

2:3 叫

Great

契爺
我已經幫你屌柒班垃圾
唔洗你出手

2:3未

Fc 1:3
做嘜9

角球停轉日

好在冇玩
La 我一定要角大

2-3 12c 大家開心啦

多謝畢dee

唔撚想補時爆9.5s

3連c ok?

客晉 想gel

球探係咪壞左?
無震過

唔會11.5s都開到咁益我掛

係電話壞咗

應該11c 完

仆街 補角細

入多粒啦 doom

MLS一哥？

支持
la唔入咪對家入

20分鐘冇角

9.5 s夠膽就爆埋我

輸撚死未

Lafc 撚狗咁撚

屌你又話exam
又要上黎叫
想點

2-3

輸撚死了

笑班傻仔

睇下姐

買多次ng先
買主

爆角啦 連c雅呢

係咁龍門球

10c

21c

補幾耐

la三箭頭死撚晒

+7

LA fc 打假？

真一日賭幾場都輸真係咪撚賭啦
24小時準備幾場波都準備唔到
做人失敗到咁真係死左佢啦

-2c

626場波廢打廢

Vela幾時死

LAFC 個踢法係咪ON9 死去中路出波啦

la踢到贏緊咁

1c都冇

屌冰角冰到變傻閪

Real 10c

落底末 la

西床

睇左陣 點解la踢到好似曼聯咁

絕殺2-3啦

6

88

11C 完我食屎

10c😂😂

俾多c

-2

LAFC 班友賭哂角細 落底傳返中間傳個波去人堆 癲撚到

11:00 46 普馬斯 1-2阿特拿斯

有冇大蛇幫下手追數 依星期輸撚左20k. 想追返10k only... 4k本

爆10.5s 11.5s末

1-4

炸

la唔入對家入啦 你老母.....

連紫蛇都報假！？

11c 完場 我心已定

朝早全jump

原來係紅牌

阿特拿斯rc

一敏gel阿特

又紅

進攻封盤叫定先
叫佐個紅牌出黎

乜撚野16射中1, 打nba?

阿特紅埋

留意我角料

會唔會10c殺晒

賭小d朝早

LA面子波未

冷左好耐

－2c

Fcla果場一定有多球

冰

Keep住咁嘅狀態就岩架啦

2:3就滿足

10.5s阿 爆末

有種11c

完未....

好

10.5s gel

仆街爆我9.5c夠膽爆埋10.5c

原來626 歧阜呢場護級大戰